let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "CSS ย่อมาจากอะไร?",
    answer: "Cascading Style Sheets",
    options: [
      "Cascading Status Sheets",
      "Cascading Stoke Sheets",
      "Cascading Style Sheets",
      "Cascading Store Shhets"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "CSS มีกี่รูปแบบ",
    answer: "3 รูปแบบ",
    options: [
      "1 รูปแบบ",
      "2 รูปแบบ",
      "3 รูปแบบ",
      "4 รูปแบบ"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "CSS มี 3 รูปแบบมีอะไรบ้าง",
    answer: "Inline ,Embed ,External",
    options: [
      "Inline ,Embed ,External",
      "Internal ,Centernal ,External",
      "Inline ,Centernal ,External",
      "ไม่มีข้อถูก"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "การใช้ CSS รูปแบบใดแทรกในคำสั่ง",
    answer: "Inline",
    options: [
      "Inline",
      "Embed",
      "Externl",
      "ไม่มีรูปแบบดังกล่าว"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "การใช้ CSS รูปแบบใดสร้าง Document",
    answer: "External",
    options: [
      "Inline",
      "Embed",
      "Externl",
      "ไม่มีรูปแบบดังกล่าว"
    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: "การใช้ CSS รูปแบบใดแทรกในHead",
    answer: "Embed",
    options: [
      "Inline",
      "Embed",
      "Externl",
      "ไม่มีรูปแบบดังกล่าว"
    ]
  },
    {
    numb: 7,
    question: "นามสกุลไฟล์ Document ของ CSS คืออะไร",
    answer: "css",
    options: [
      "php",
      "txt",
      "html",
      "css"
    ]
  },
    {
    numb: 8,
    question: "CSS มีหน้าที่อะไร",
    answer: "ตบแต่งเว็บไซต์",
    options: [
      "ทำให้ไฟล์ใช้งานได้สะดวก",
      "ตบแต่งเว็บไซต์",
      "ทำให้ไฟล์มีความรวดเร็ว",
      "จัดระเบียบโค้ด"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "ถ้าทำเว็บไซต์แล้วมีแค่ html อย่างเดียว",
    answer: "ทุกข้อที่กล่าว",
    options: [
      "เว็บไซต์ไม่เป็นระเบียบ",
      "เว็บไซต์ไม่มีสีสันสวยงาม",
      "เว็บไซต์ดูเรียบง่ายเกินไป",
      "ทุกข้อที่กล่าว"
    ]
  },
    {
    numb: 10,
    question: "การกำหนดคลาสที่จะทำการตบแต่งต้องใช้อะไร",
    answer: "ถูกทั้งสองข้อ",
    options: [
      "ID",
      "CLASS",
      "ถูกทั้งสองข้อ",
      "ไม่มีข้อถูก"
    ]
  },
];